香港呢排係咁送錢比祖國，幾時加稅？？

創科局又要錢
金管局又要錢
起基建又要錢
大灣區又要錢

快D加多D稅啦